楊偉雄稱20支損毀智慧燈柱回復照明 將配合5G發展

在立法會資訊科技及廣播事務委員會會議，創新及科技局局長楊偉雄解釋有關新一份施政報告的創科政策。經民聯議員盧偉國關注最近有智慧燈柱被破壞，反映有市民不明白政府推行大數據的政策。創新及科技局局長楊偉雄表示，發展智能燈柱的所有程序會在陽光下進行，所有安裝過程也經過區議會認可，局方最近已引入第三方專家意見審視，未來會更加公開貼地諮詢公眾。 他又說，留意到有20支智慧燈柱損毀，現已回復照明功能，未來會繼續配合5G發展，例如收集環保方面的數據。

2019-10-29 12:58:42
Source :RTHK

垃圾陽痿雄連搵LINK睇波都唔識
我實信你識乜撚野叫5G啦屌你老母
都俾人拆穿哂支野入面有D咩野架啦
仲係度扮撚哂野話唔關事,無恥到你咁撚樣真係未撚見過
祝你快D落去搵STEVE JOB,不過人地想唔撚想見到你係另一回事啦屌

創科局長連上網都唔識

咪再跣低佢

講開又講
支燈柱入面搵到d核彈有冇下文

推跌佢

想有咩下文 幫佢整燈柱間公司都話維修好就唔再搞